【已經阻止唔到狗老屈】警喬裝速遞員送鋼珠丫叉郵包 收件人拒收仍被控企圖管有攻擊性武器

【抗暴之戰】警喬裝速遞員送鋼珠丫叉郵包 收件人拒收仍被控企圖管有攻擊性武器

海關在機場截獲藏有鋼珠丫叉的郵包，通報警方，警員喬裝速遞員送貨。收件人要求警員出示職員證，見警員未能出示遂拒絕簽收，但警員即表露身份將他拘捕。雖然收件人稱「我收到電話有人叫我簽包裹，我都無簽過」，但仍被控企圖管有攻擊性武器罪。署理主任裁判官蘇文隆得悉被告家人沒有到庭，聲稱擔心沒家人提醒他宵禁；最終准他保釋，但除宵禁外，每日須到警署報到。

任職文員的鄧力豪（24歲）被告控一項企圖管有攻擊性武器罪，指他於本月9日在大埔太和邨麗和樓麥當勞餐廳外企圖管有攻擊性武器罪，意圖將其作非法用途使用。據了解，海關早前截獲一個包裹，發現內有兩袋、合共200粒金屬彈珠，一個丫叉、兩條橡筋，以及俗稱「豬嘴」的3M口罩，於是通知警方。警方派員喬裝UPS速遞員，透過電話聯絡被告，雙方相約在太和一快餐店外交收。被告到場後，要求「速遞員」出示職員證，但「速遞員」推指職員證在客貨車上，未能出示。被告拒絕簽收包裹，「速遞員」即表露警員身份拘捕被告。被告稱：「我收到電話有人叫我簽包裹，我都無簽過。」

控方要求押至1月22日，待警方進一步調查。代表律師指被告沒有案底，為兼職老人院文員；又指當時他拒絕簽收包裹，指控他的證據並不強，提出以2,000元保釋外出。

裁判官蘇文隆得悉被告家人沒有到庭，問：「你獨居㗎？點解無屋企人喺度？」代表律師指，因被告今早才知要上庭，趕不及通知家人，指被告與父母及大哥同住。蘇官說：「我驚冇人提醒佢要守宵禁啫」。案件押後至1月22日，被告准以1萬元保釋，其間不准離港，須居於報稱地址，晚上10時至翌日5時守宵禁，且須每日到警署報到。

係咪可以宣布根據香港法例，香港警察不被香港法例管轄係合法合理，其他賤民存在已經犯緊法？

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

呢種狗官應該送佢上斷頭台

法治有險可守
司法界好黃

根本連表證都唔成立
但依然要宵禁 仲要每日去狗屋
用程序用懲罰一個人
呢位狗官絕對係獨裁政權的幫兇

法官、執法者都係佢嘅人

蘇官說：「我驚冇人提醒佢要守宵禁啫」。
個官係咪大小二便都要屋企人提？

太不公義！！！所以監警會洋人咪集體唔撈囉

應該可以打到脫罪，佢都未簽收，物品唔屬於佢，就算係佢既包裹，佢未檢查過都未開封，未确認包裹有冇失誤，所以有理由比人換左內部

有險可守